最近中共開始過份了

1967年，共產黨搞文革，美國提防。
1989年，中共屠殺大學生，美國對中共禁售武器。
2008年，中共鎮壓西藏，美國杯葛京奧開幕禮。
2016年，中共被爆活摘器官，美國通過法案保護法輪功學員及異見人士。
2019年，中共屠殺香港人，美國準備通過人權法展開全面反擊。
2020年，WW3爆發，全球各地反對中共邪惡軸心， 英國人說：「脫鈎了，是時候跟中共簽自由貿易協定了」

Please use English

Why

文宣

Push

廢時英國佬喊啦

[This comment has been censored by the Communist Party of China]

係 唔好晒左啲子彈

唔識英文

World channel

English not good

UK is IE

IE stands for?

Interbet Explorer, 慢人幾拍

感激英國人

In UK we trust